[硬件工程] 有冇辦法用lidar做到呢件事？

360度掃描50米內嘅假天花，發現有CCTV，就向個CCTV射條laser beam等佢影唔到嘢

好似冇人做過呢回事，好天方夜譚咁

喱樣野整到都好有問題，
首先要分清人眼同鏡頭玻璃，
唔係就會殺無赦，
其次要射幾耐至可以銷毀嗰ccd/cmos?
重要記得射過嗰部，唔好嘥電重射